依家仲有冇死線？！？！

點解依家冇人再立死線？ 係咪5大訴求已經無限期押後？ 大家啲火係咪已經熄咗？